俾幾多家用為合適?

15k income
5k 家用
2000 食嘢
500 交通
200 上網費
300 買衫
1000 拍拖

每個月得返6000蚊買下股票

強姦前15 定強姦完剩15k

姦完大概15k

計到盡：搵返當區租金x自己佔用嘅面積+水/電/煤除人數攤分+500比老豆老母飲茶

拍拖$1000？
出一日街都洗哂了